全民抗共：紅色背景偵測器

全民抗共：紅色背景偵測器

高學歷廢青巴打是2018年6月3日已經整左呢個紅色背景偵測器，我一向都有用。不過唔知點解而家Chrome裝條link會404左，希望高學歷廢青巴打可以搞返，另外希望大家可以一齊幫手完善返個染紅列表。

pish

正呀！